759 林偉駿風雨下設靈 現場播《阿信的故事》主題曲

【別了．林老闆】林偉駿風雨下設靈 現場播《阿信的故事》主題曲

阿信屋創辦人林偉駿今日於香港殯儀館設靈，下午3時至5時半開放予公眾弔唁及鞠躬。現場所見，悼念花牌有近200個，當中有小市民贈送花牌，亦不乏商界公司如騰訊（700）香港辦公室、日清食品（香港）、大昌行（1828）等，送上花牌向林偉駿作最後送別。

靈堂以白色為主調，堂內播放著長篇日劇《阿信的故事》主題曲。粗略估計，場內擺放了近200個花牌，現場有不少759阿信屋員工在場打點。

林偉駿生前甚得香港市民愛戴，有小市民送贈花牌，花牌上寫道：「759林偉駿先生，感謝你對小市民的關顧，願你一路好走」，亦有阿信屋員工特意為林老闆送上花牌。

阿信屋分店遍佈全港，不少商場或地產公司均有致送花牌，包括：恒隆地產（101）、港鐵(66)投資物業部、陽光房地產基金（445）等，日清食品第三代傳人安藤清隆送上的花牌寫上「永享天福」，向林偉駿作最後道別。

Rip

一路走好

唔計佢親共，佢都算香港偉人

打破超市壟斷，開創大量平賣日韓台貨既風氣
直接令普通市民有口福

rip

多謝你

永遠懷念

當日正面挑戰百佳惠康真心勁

老臣子親述 對 林老闆既感覺

759 加油

可樂之父

肥林

聽佢講「戲碼」就知道佢係真心，肯定公司內部成日咁講
759要加油，要繼續走自己的路，做Game Changer

肥佬最錯係信左邊條仆街叫佢入支那同東歐垃圾貨， 同埋搞果埋自家品牌

一路好走

喺佢人生入邊 依啲只係好小好小既事 根本唔算係咩錯

佢人生起碼搞左次革命 , 對抗超市霸權, 而又成功左

佢嗰啲 又算係咩錯 ?

真心近十幾年難得一個偉人
一路走好